發覺住元天屯既人特別中意陽光

日日免費日光浴， 由朝曬到晚，真爽

有陽光
d牛仔健康

牛全身的表面，不管有沒有毛髮覆蓋，都可以經由陽光照射而製造維他命D。

也就是說，並不是只有裸露的（無毛的）皮膚才會製造維他命D。

很顯然地，動物皮毛裡的油脂，被陽光裡的紫外線照射後，就可以轉化成維他命D。